有居民批評待大部分示威者離去後展示警力造成不便

警方在上水反水貨遊行後清場，警員防線沿行人天橋上推進至上水新都廣場，一度在商場外舉起黃旗，商場保安其後鎖起前往行人天橋的入口，市民要由地面出入口離去。

有市民批評，警方在大部分示威者離去後，才封閉行人天橋及道路，是想展示警力，亦浪費納稅人金錢，對居民造成不便。

呃OT唔駛你教

根本就係 仲要抄身份證先過得ON9?

專業呃OT

唔呃OT點有10皮？

警察哂馬唔洗你教

我唔知你有無交香港稅

阿sir做野唔洗你教
袋撚住支炮架再嘈辣鳩你個陷家鏟